[冇圖] 點解而家啲港女咁興著情趣內衣係出面？

周街都見到，例子︰

毒撚真係呢

真係好7

比較圖︰

你個人心邪就打一打個j先出街啦
除左第一張同最尾個張都叫似情趣內衣？

好撚柒

又話冇圖
入黎係有圖

幾好睇喎

完全唔好睇

邊忽情趣

馬賽對波圖

其實馬賽有冇片流出 當年跟唔貼

第二張都情趣？著嚟勾仔 條仔都問你做乜9啦

印象中有 不過馬賽變馬賽克

印象中個陣thisav好似有 但低清 唔係記得好清楚

真係好柒

靚女著咪正

話有圖但係啲圖全部都係啲Model相
邊撚到興呀屌你

抵你冇女

樓主條戇鳩知唔知乜撚野叫情趣內衣？

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像唯在這一層能夠如此躍進

一見吊帶裙，立刻想到內衣，立刻想到情趣性愛做愛blablabla

情你老母趣 咁撚普遍

lace see through果d都算，第2張邊忽似